# Giấy Double A giá rẻ CHÍNH HÃNG tại TPHCM - MR KEO

Trong vô số các thương hiệu giấy văn phòng hiện có trên thị trường thì giấy Double A là dòng giấy chất lượng cao, sử dụng nhiều, và thường gặp tại các tiệm photocopy, các các văn phòng để in ấn tài liệu, photo các loại văn bản, làm bảng báo giá,… 